找不到的網絡神曲，8、90後我們的回憶

我真係好想搵返哩兩首歌，跪求巴絲們分享。
1.《他朝會更好》
由一名不知名男子所創作，
在短短一分鐘內，重覆他朝會更好這句歌詞，
再不斷升key，令觀眾深深記入腦海，
並感受到歌手心中對明天的期盼。
暗合當年「聽日一定會好天嘅」廣告的心態，
成為不少人每天必聽的歌曲。

對後世的影響深遠，《原來他不夠愛我》以及《經過一些秋與冬》等歌曲，當中把曲名和副歌重覆，以達至一眾mk可以成功用一句說話叫春，紅爆全城，便是以此作爲參考。

P.S.在youtube能找到的那段西裝友合唱版，只是這歌的cover，原創者的單人版本感染力極為豐富，後世所有cover都無法達到該水準。

2.《我唔識拍拖》（好似係）
由第一代網絡紅人Ruby主唱，保留Twins的走音合唱原則，再加上劃時代的嘻哈段落，領先樂壇一大步。
曲中清楚描寫一班年輕男女對戀愛的失望，一句我唔識拍拖，分開好過（好似係）令無數mk仔mk妹重回單身，思考自身價值。
間接引申出後世的所有交友app，分開是新的開始，懂拍拖我們嘗試只做愛，這種浪漫的後現代新愛情觀念。

推

再推

係咪已經冇人聽過

我唔識拍拖

巴打有冇聽過

臨別擁抱

我決定開過個新post

當你孤單你會想起誰

而家聽好有感觸

寵愛，虛擬幻想,趕你走

記得佢唱他朝會更好唱到冇氣

太好聽了 再也回不去

推，有冇人有backup

好想再聽